我認為當年前田敦子結婚君動過石原里美結婚囉，人結佢又結，跟風

前田敦子

who ?

收爺啦7頭 日撚日係到前田前田

前田畢業咸左成個月😭